有冇人同我一樣俾Facebook瘋狂ban？（支那都唔俾講？！）

每隔兩日佢就搵返我好耐之前留過嘅言，話我違反hate speech守則！因為我用咗「支」呢個term!!!
唔一次過，分開一次ban一日，下次ban三日，再嚟ban七日！
最離譜係全部留言都係我係第一次被ban好耐之前留！係咪Biden贏緊，要開始大清洗反共意見？！

我懷疑有Facebook入面嘅人瘋狂追擊我哋

仲要冇方法appeal!!!

根本同支app冇分別！！

Mewe

真係要轉！

點止支那唔比講
我講左句大陸雞就比佢ban 30日
負責審查班支那賤種已經癲左

YouTube 都係

核突支那style 都ban 埋

我首支那人冇一個係無辜都俾fb ban左

好撚痴線囉！咁叫香港雞ban唔ban吖？！

日日port曱甴都唔受

我入左大量藍絲群，不停搵野report

用納粹黨字眼叫人曱甴又唔使ban
屌佢老母！

真係YouTube fb 同Twitter 一齊奶支！

支那共產黨
支那共產黨
支那共產黨

仲用facebook? 轉台啦

支人做亞洲區管理

避？

勁想同總部投訴，但應該都冇用

真係要搞搞佢喎

Push

豬閪伯格都娶件支那婆
有撚用咩

但我哋叫藍屍做曱甴就bam

比班冇得用facebook既人管facebook
真心痴撚線